屌你老母windows強行update

頂佢個肺邊條撚樣諗出黎???又唔喺唔知每次update耐到出汁, 等我忙到pk個時先黎updatePu

頂佢個肺已經半個鐘仲未搞點

Win 10最濕鳩係冇得唔up佢D更新

次次響我趕住用電腦個陣update
仲要凶鳩我切勿關閉電源